1/1 【九份茶社】免費派飲品

記得1/1 大家維園見

推

我想問點解呢排咁多黑糖

Cls

本來想講唔接受佢個免費
原來係請學生飲野
咁就放心了

遊行定野餐

如果我係學生就好

今日懲罰完佢
水果茶真係唔錯 又平

【拋磚引玉】2019．改變咗香港人幾多習慣？

👍🏻

G持
木衛二都好好飲
大家都可以多多幫襯

最近幫襯幾次 生薑奶正
奶茶我覺得唔夠甜

+1
本身見到免費想屌架喇
但淨係學生就ok